8.18 Firechat or Bridgefy?

which app to use for 8.18?

Bridgefy

伏

Firechat 不停出 null 唔俾我登記，down 咗 bridgefy

唔係支那 app 嚟

請善用起底功能